10000蚊左右LIST, 求評

HITACHI 日立 R-T170E9H 雪櫃 HK$3,080
TOSHIBA 東芝 RC10JRNH 電飯煲 HK$328
NOVEL NA9402 4L 多段保溫電熱水瓶 HK$398
PACIFIC 太平洋 PR-8100 抽油煙機 HK$1,940
PACIFIC 太平洋 PGS-202 LPG 嵌入式氣體爐 HK$2,998
WHIRLPOOL 惠而浦 MS2502B 微波爐 HK$830

樓主好好笑，我笑左

你都係想我咁講姐

唔錯

係幾好笑

電熱水瓶轉象印
電飯煲轉樂聲牌
爐同抽煙買TGC睇下有冇套餐

俾得起成萬蚊 我會買部靚啲雪櫃

樓主個list朋友幫你砌？ 仇人list

10/10

呢款好柒

Okay

廚房幾大?用途係咩?打算用幾耐?加多少少用好d

比多少少啦

爐要成日用嘅話就買好少少啦…最好幫襯四叔, D野耐用又包安裝同保養, 仲著數過你買太平洋啦...

建議買返個2000尺廚房，
通風對流要做好

咁樣睇完 覺得原來10000蚊可以買好多野

我入到黎望左3秒 O撚左嘴

微波爐轉氣炸鍋

係rgb風扇吹廚師